Ario Langgar, | Babad Sampang
Ario Pratikel (ia bertempat tinggal di Pulau Gili Mandangin atau Pulau Kambing) dan | Babad Sampang
Ario Panengah yang bergelar Pulang Jiwo bertempat tinggal di Karangantang. | Babad Sampang
